我係之前同你傾過貨款嘅林生

有冇人起到呢間仆街公司底？
係時候要做野

up mud 7

你未中過唔知

其實係錄音黎？每次都係要喂完等一陣先開始

貨款

有咩apps推介
個小鴨幹線好似無咩用 成尸blk唔到

似係，屌極冇反應

唔知 屌佢老味閪成撚日打嚟 有時係女人

錄音黎
試過等落去但無人聽，收咗線

仲要用手機號碼打黎，煩到嘔

我個係陳生

仲有個黃小姐

我試過收過一個留言
條友係扮同我講緊野

喂你好呀XX, 我係XXXX
(停幾秒)
係呀, 想同你講返我地個貸款架
(停幾秒)
好丫冇問題，係咁樣既......blablabla

我心諗做乜野啫你........
電話錄音都唔放過................

佢從來冇講自己咩公司

其實佢地既呃人手法係點
有無巴打可以講解下

而家已經轉左用手機電話
勁煩

起佢底！